[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(78) 大步檻過 連登推走check路

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep4: 3

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

請支持Top Visual第二名長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Position Evaluation - Vocal

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

36行第2行第4個

當然記得支持文福

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8

夠18歲先準睇 &feature=youtu.be&feature=&feature=

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 投完文福再投隔離嘅英文 임영민
1차順位發表 27位 感謝支持

現凡介紹三位同學加入英文學會 均贈送English Cushion乙個 送完即止

英文學會見

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

pick!

多謝你支持

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

貼歪左添
雞仔 出道啦

LM

雍雍

高清圖又黎 引死人啦

砌唔到幅圖出黎添

concept分組係第幾集 有冇cut

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

跳又得

又有魅力

又有可愛小酒粒 好想入去住

小遊戲 where is Donghan?

今次多謝鄉親父老嘅支持 上到去37

但係其實都係得175107票
想下次再見到佢就請大家多多投票

禮物都收到喇!

金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

又時空錯亂?

有光洙嘅影子添

未錄
可以聽住demo先

留名
好想快d睇到oppa position舞台

即係未播點分組 聽左啦thx

哇 一講即出 春日雞仔啊

用陳呢？

又關你事

同組架嘛

國民producer投票分

咦get錯 我係想問有陣雨揀果個舞台嘅分組

哦 仲以為你又想講

放低兩粒腎

未播

放不下 誰在尷尬

乖學生雞仔 佢真係好好仔黎

新囝留名
最鍾意係黃明昊同金東彬BB

而我自問自答練習牽掛

想成為你專屬的oppa

福b世界第一

繼續好雞好事系列

放下屠刀 立地成佛

真係心痛過先知道咩係真愛

係咪唔係同一個人嚟

王+2黎

連肚臍都有得J

看來dan粉有搞作

總會有一天 那曾無比冰冷的雨水
會化作溫暖的淚水 流下來也沒有關係

聽講雞仔日日同女番屋企

睇雞仔個性格都係多女仔fd

招讚友互讚

正皮打真心話^_^

屌 瞓個晏覺瞓撚咗7個鐘
舊圖留名

好似話要洗走d人黑佢個hashtag
有d人話叫佢走 話唔想見到佢
屌

留名

高汁FANART幫推

係 我都見到有人刷叫佢下車

如DANIEL已經比MNET罰左無得唱NEVER～
誰要下車～

呢張真係靚到仆街，wallpaper

正式俾雞仔入侵 要轉wallpaper
明明之前仲講唔追弟弟架

啲妹妹韓飯真係痴線

好睇過真人

你確定係晏覺....?

今次唱到出嚟

弟弟先吸引

邊間教會

⼃邊個夠我黎？

有無人可以用DANIEL個膊頭計番佢幾高

開始feel到 雞仔啊姐姐會等你出道

咪撚再quote用陳張飯繪

但我覺得飯繪好樣過真喎
咪再貼真人就差唔多 琴日個post多到

無新圖留名

唔係晏覺咁係咩

上面果個真係丁丁嚟架？

豬仔巴講呢張？

兩樣都唔好

大家注意下啦

等做六點黨啦

收藏

又曲線召喚彬巴

屌

等食早餐

睇twitter 原來有人話一開始 同 ending center都係豬
期待下

好man

記得有巴絲講過係日奈森志訓

月詠學年 日奈森志訓

日奈森志訓 月詠學年 邊里珍映

都一人選一個個陣咪見真章囉

點解唔係真城珍映咩

G持邊里珍映
映映同唯世個氣質好夾

加油丹丹

下個禮拜一終於有新直拍J

班傻閪，daniel走大班人都唔理睇

你唔講都冇諗住po 不過你提到。。。

G持

G你老母持

小鳳姐

loop下豬仔直拍先

邪靈 速速撤退

G持彬巴

核武

對得多用陳圖 好似接受能力又高左

mnet做到嘢

預祝安安排名穩步上升

呀！！！！！！！！！

點解大家要扼殺用陳黨

文福

Wuli安

又可以睇安安嘟嘴啦，Kiyo

等睇wuli安登基

安安加油

奶

熱烈地彈琴熱烈地唱

姐姐一定會送安安出道

Diu d 韓妹有時仲冇腦過強國
全部投票佢地話晒事
今次真係攬炒

牙彬受左乜刺激

仙氣二人組留名

奶 強 樂華

oppa文福有望升番喇

燈神

強d戲浮誇到 扮左影帝俾佢未

唔覺誇張 安安飛櫈真係好cute
佢啲反應應該係全部人入面最好

認同... 相反果個乜春輝假到喊

綜藝擔當 reaction king

到今日都未見到佢粒墨
亦唔想深究

好甜

其實依個POST D巴打係咪全部都係GAY

oppa wfc

滿分笑容

唔撚知啦，都改撚哂D野

diuuuuuuuuu 訓唔撚左

垃圾Mnet

笑到有紋既男仔

Daniel笑都好多紋

oppa仲有眼紋

笑到成個傻仔咁

報時11:45

好青春

呢張好似係佢101入面笑得最燦爛嘅一次

你仲好笑啦

唔准笑丁丁 屌你老母

幾時放禮物片啊 要J啊

屌丫 錯po

主席d刀劍圖係邊到搵

啊

影張相做底用software跟住畫咋

Sally

已經係咁loop Get Ugly啦
一聽就覺得有三秒同Dan嘅feel

right round

You spin my head right round right round

呢張好正

My love is on fire

佢係咪真係著女裝

呢張正

嗚哇呢張有點兒太過正

姐姐不行了
個眼妝

明智之舉就係幫莎莉上返深色頭髮

有飯拍真好

羨慕不來

我想要豬仔

不要說了

呢張

矮得得

得得oppa身高差

做咩死都要擺我地係oppa隔黎

想當初我豬飯拍圈飯 今次半張預覽都無

Jaw line冇得頂

朋友唔緊要 你朋友都係得173.6

見個個都話雞仔真人靚過上鏡
好想去韓國見雞仔啊

深夜一奶

周學橙.jpg

係twitter同微博走咗幾轉
啲人對莎莉啲反應完全唔同曬
好欣慰

希望等到雞仔出道時唔好長殘，姐姐等睇成熟雞仔

Sally心諗 節目冇人做假膠邊有人睇啊
用心良苦又知唔知

真係好似Jin

仲見到依張

硬係覺得以cube咁等錢使既時候
應該唔會收埋佢到幾年後
可能唔使好耐就見到佢同阿森既unit

入 pentagon

唔使諗肯定一完節目就即刻推

痴線Sally 好高質
BTW見有好多人係因為佢染番黑個頭而對佢有番好感
可能睇落乖啲

黑髮萬歲

到底點解cube呢間公司咁垃圾
但佢地既練習生咁高質
上季有全素妍，宜家又有雞仔

唔包括阿森

我由頭幾個post已經話染返黑先會投佢
而家要找數日日投禮物

笑咗 鹿仔嘅後記

發癲前

我反而想知點解cube咁垃圾
仲有人去做練習生

長頸 臉小

大 公 司
好似係

WOW～

入ptg都已經唔係最衰
我最怕佢真係搞個新beast

大公司就一定入兩個
講真，連登推要取捨...

臨瞓放多次仙氣圖

又要背書

黑髮好正

笑左出聲

好幸運玩火組四個都鍾意
Team圖都可以j
春日team既朋友們要勇敢面對用陳

未背晒

冇諗住面對
靠cut同飯拍生活

已經好期待用陳既個人camera

幾時嘅事

破歌攝打～破歌攝打～

睇後記話崔ren會係玩火跳舞
諗起都覺得興奮

好想攬實佢

罰抄十次

玩火組傳聞係vocal入面最多嘢睇果組
有跳舞有彈電吉
如果推到下星期先播我要炸咗mnet

咁你要準備定炸

In 春日 we trust

話時話係咪佢地個妝係公司既化妝師化？
定mnet 統一化
世雲好似冇眼妝
Sally 第一次咁重眼妝

期待用陳唱出另一種風格既春日 vocal no.1

WB 都冇

給mnet的話

清爽 純淨 天然 美

屌
又唔同左樣既

小妹醉愛用陳

又幾令仔喎

睇得多已經冇感覺

令你老母

成班睇得多用陳出現幻覺

菩薩都冇 崔ren都冇

要真人

好似有啲仙氣

好靚喔莎莉

正式宣佈連登加推 金用陳

眼鏡同樹櫴係連會去拍嘅站都冇

好想英文爭氣啲 又嬲又心痛

決定bam晒樓上quote用陳既會然

希望大家可以比個正評我以示鼓勵

Winner大哥

各位晚安

唔係jk?

東賢細個好得意喎
一認就認到佢

穎希有ac嗱

我得罪u?

問媽咪拎左600蚊

lm

笑得好甜

屌你老母

呢到班人沉曬陳仔船架喇
得番我清泉

幫用陳宣傳 fans

真 清爽 純淨 天然 學年

幫大家消除幻覺咋

上面有個唔知

我係第一個背到有謙巴啲分身ID喎

Brandnew Music啲仔係世界第一

利申 : 唔知最左手邊個位係邊個

屌你 係到踢爆我 我以後點撞車

無計啦 有人懶醒

負評丁丁=用陳fans

樹懶啊

用陳？

負皮是我比的 請樓主好好反省

冇錯

I m a good good

我估賴冠森睇完呢個表演應該唔敢再話自然係swaggy rapper

望咁多次都冇一次唔笑

前面係咪有手足post咗類似
鹿仔嘅特徵真係好易捉

屌你 走啊

好似
岩岩係用陳

我愛你地

白虎

瞓喇，大家晚安，希望我地都夢到自己個仔喇 我仲味發到 希望唔好夢到用陳

祝你夢到用陳

屌好撚似

有冇咁柒呀

下面啲鬚根jm9

到底邊到似

點解依張咁靚仔既

奶呀奶

好白滑

不嬲都咁靚

R哂頭

bb你係咪無其他衫

灰色hoodie同白色hoodie之間的故事

灰色hoodie

普高攝打

呢個係雍雍Get Ugly??

又伸條脷出黎

痴線 今次個outlook concept 真係好撚正

係sally呀

大長腿雞仔同各位早晨

sally咁快有高清圖咁正

check!!

其實無睇字以為係文福

好好J

produce 101之白竟剃鬚記

中間兩個係？強？
有無wb

Dandan 大長腿加腹肌
齋諗都射左

強同wb都有戴頭cool

456早晨

發左個奇怪夢
我同班仔無啦啦畀隻鬼追（唔知係咪用陳）
而我地目標就係要衝入隻鬼行經路線隔離嘅衣櫃
點知甩甩自告奮勇去引開隻鬼
我就趁佢畀隻鬼追緊時衝左入衣櫃
穿過之後係我屋企客廳
梳化坐住成堆連登巴絲
前面企住阿訓
跟住我坐低左拎住張被遮住塊面狂望阿訓
我問佢睇唔睇到我個樣佢話見唔到
於是我就瘋狂視姦阿訓
坐隔離嘅你地喺post留言笑我變態
又叫我估下你地邊個打邊個
(不過你地喺夢入面變晒巴打同靚仔到好似班仔咁 )

喺夢入面都係食花生 一次都冇夢過阿訓 羨慕

張圖下面有名
中間係毒撚同wb

紅髮毒撚好好J

但sally 真係好瘦...想叫佢食番多D野

好得人驚

一起身咁多圖J點搞先

屌mnet老母

fan art
畫得好靚

屌mnet老母
估下左邊邊個 睇衫認人

牛仔褸

三人組只認456

雞仔站姐無敵 勁多圖

傻雍

豬b日常

世雲今次應該有番咁上下鏡頭
同組既都要大發

點解將dandan畫到咁似bts既jimin

我覺得似teentop 石班

個個雞仔媽都開狠火力幫雞仔圈飯

雞仔入好過阿森

新站舊圖 好過無

真係痴線架 靚仔可愛到癲啊

雞仔果啲可以做雜誌

唔理㗎喇 當新圖咁丁㗎喇

456
嗌鹿wink

有聲

好耐冇聽

夢幻組合

Ren世界第一！

123
Taiwanese
456
Laiguanlin

睇番第一集
YG? YG? YG? YG?
Ah.....YG K+

雖然真係好撚正
但都想同你講返
outlook唔係咁用

痴線好靚 依個fans畫樹櫴好正㗎

屌痴線勁暖！position個日嚟仲著緊舞台服

等姐姐攬下你

想知最初出處係邊搵極都唔知

私下send比我

新人留名 嚟追擊周學年唔出現係我夢到

放送都唔出現 點會出現係你個夢到

唔開心

會然周學年？

我大佬邊敢追擊

lunch time欣賞下遺珠s
第一個出98 就係坐用陳隔離嗰個
同埋下面好多人讚籃球

咩事啊雍

仲有依張 似係禮物包裏認證照？ 真係好暖 姐姐好愛您
出處我懷疑係公司share 如果唔係都唔知邊到得嚟

...

第10個站

黃點點.gif

不會被打倒！

二百萬啦

報時

Woohoooooo~~~快d追過wink男

用陳掩嘴尖叫.gif

j住先 冇飯拍的悲哀

係咪尋日架

Keep 住跟尾就好
追過又驚比人黑
丹飯依家心血小

Wooooohoooo
Ho yeahhhhhhhhj

唔會追得過啦 WB咁勁 keep住第2已經好滿足

樹懶

係街屌出聲

我其實覺得佢2個好似樣

世界第一朴志訓

但wb好似無點郁過
Dandan可能真係超越到

Lin頭隔離比蚊咬
好痕

唔想知啊

仲有水聲
應該好難去再下一輪

無投用陳真係唔知

頭先右爀開ig live 啊
屌你 好撚掛住佢啊

未有高清圖 J住舊相先

屌 miss左 除左rap個陣我無聽過佢把聲

屌 我都miss咗

姐姐不行鳥

死啦咁多圖 放送份量會唔會得番好少

戀愛了

佢同朋友去弘大食嘢，又問去咗投票未嗰啲
又澄清返第一集講nuest同17嗰度唔係佢（呢個韓飯好早已經幫佢澄清咗，利申唔識韓文）
早知我吹雞啦，頭先唔夠一百人睇

Miss咗live

Sally黑髮咗有無一秒

佢依家應該係啡髮
不過都好睇

屌 唯有希望佢多啲開

漂完甩色 但深色正好多

開得一次以後應該仲會開嘅
好後悔冇cap圖

臭寬b 又唔吹雞又唔cap圖

屌miss左阿

補文
樓上個寬b自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

救寬b
右爀啊 見到你笑容真好

好掛住佢對耳環

我會反省
屌你下次我一定吹雞，唔可以得兩位數嘅人睇佢個live

兩位數
屌 唔很 我要狗衝去佢上一張相留言話好可惜miss咗

呢組j出血

屌好靚仔

見啲人成日叫sally剪指甲
我之前都以為佢留到咁長
但睇番發現佢本身指甲面好大 再剪應該入肉

係啊 av畫質將就一下先

真係幾靚仔

成日覺得佢好有龍爺feel

啱啱同我食完

456

買pd101衫同goods嗰間嘢下星期一開始開放香港shipping

食完啦?咁我同佢返去先啦

買唔落手

用陳?

啱啱同我飲完

柒到著唔到出街

屌你

著出街可以相認到巴絲

會有人著咩

真係買唔落手件衫

十年冇上到水 l個m先

今朝我先同佢去玩黎

識着一定係着心口寫住center嗰件

同步咗

今日多左好多相j 開心

著黎驚死人地唔知你有追咁

係唔知點解

咁大個logo你着埋我果份

原來我只係隻兵一陣帶佢去買嘢食 成個小朋友咁

張致恆？

點解又係牛仔褸!!!????

ff大會

雍雍韓站哥寫咗篇論文咁長既後記出黎

識買一定係買101 iphone case

冥頑不靈嘅牛仔褸

丁丁

1 權玄彬
2 安炯燮
3 金勇珍
4 賴冠霖
5 朱正廷
6 黃明昊
7 柳會勝
8 李厚林
9 盧太鉉
10 朴熙石
11 李義雄

安安跌咗
又要扁嘴啦

諗起安安扁嘴個樣就心痛
樂華飯大家俾啲力加啲油

14頁

手指cp

等中字

站哥是雍黨的力量 我愛站哥
不過篇論文好灰 唔想睇 盧得得可能會爆起

白色hoodie

[quote][member][quote][member]

[quote][member]Vocal sally (O-379)
Dance WB (O-305)
Rap-吳真榮（O-293個） [quote][member]

[quote][member]剛剛係微博見到的
唔知係唔係真[quote][member]

yanki 你做乜鳩呀 yanki

有啦😱😱

你想點
Brw sally都幾高

Sally今次升啦

唔識整...整錯哂

係就好

yanki 撳依粒制呀 yanki

yanki 介紹番 我係todoroki

唔識不如預覽咗先

thanks

呢張好耐以前嘅p圖嚟

改圖嚟…

唔洗自己打架喎

唔該哂..知錯了

佢地今次係著牛仔啊子瑜xi

bbh monster mv

哈哈 god得得

雞仔站強到呢

對於方塊能找到冠霖這種人才也是很神奇了

Dan...............個仔既飯拍

韓國美男子

幾有意景

底線究竟係邊

大家對陳仔咁有興趣

個個都係暗底係貓奴

呢位手足有見地

站姐做到嘢
每日都有圖

鹿仔最早有preview
但到而家都未有高清圖睇

用陳作爲一隻貓黎講係幾靚仔

又貼bam圖 一入黎就見到嚇死人咩

發現連登101帖無一日係無用陳

鹿仔站姐大把圖
係唔知點解一直唔見高清
但比起dance組已經算幸福
冇見過一張dance組飯拍

有無貓奴呀？

三秒你真係作反

不如轉下口味推keroro

冇啊屌你老母

轉埋正正丁田

豬仔

做咩姐

好懷念以前
冇咩人放bam圖
一放bam圖會俾人圍插
冇人會quote bam圖
嘅日子

而家成個post勁低汁

唔係呀 果時我都成日貼

然後你咪俾人屌囉

原來就係佢踩到三秒

個個痴撚曬線

都話變曬貓奴

大家唔好停
用陳圖

我仲堅守緊底線
永遠唔會接受到用陳

唔要做貓奴

喂 你哋好低汁喎

keroro今日去咗投票

聖雨巴淨係呢啲時候先上水

有無人跟 ？

出文啦高汁

永遠唔會接受
加上依家每次見到佢就諗起排佢後面foul咗嘅人 對佢除咗厭惡就只有厭惡

你哋唔係有專業寫手 唔要我喇咩

Pish 呢個先啱
威囉都冇人跟

你d文我日日當聖經咁j
無generation gap

原來係樹懶自己ac up
有訂閲17

大家係咪唔記得咗文福嘅狗公啱啱好上唔到

啲文就嚟識背
幾時有新文

俾啲垃圾坐左個位

喂呀養豬

諗返起文福跑去搵佢又想咸
我決定要脫用陳飯

講緊演員cp文
搞年仔會追擊佢

Ok g持演員cp

我有無睇錯？

學年 生日快樂阿

佢地吹水㗎咋
之後咪又係一個二個貼用陳

表示一張用陳圖都無 唔想污染眼睛

agger
唔提住都唔記得用陳霸撚住個位

我貼番丁丁補數

咁多用陳圖要淨化下

Ren個張

..傻仔

想你坐藍色凳

bam哂外國ac
文福要上呀
韓仔生生性性啦

福福你值得擁有韓仔咪又得個講字

好得意 頭望望 好想一野攬住佢

幾時到星期五啊

大家follow咗崔生ig未

期待呢組 好想聽在煥啲高音

期唔期待甩？

期待minhyun把溫柔嘅聲
點解甩係都要痴著nu'est

想成為你沾屎的歐巴

不了

可能驚去第二組俾人排

試著說「安安」，不要說「屌你老母臭西玩蛋仆街死」

起元就係滿月果個男仔

終於等到

IF YOU NEED ME I WILL STILL BE ONE LAST GOOD MAN IN YOUR HEART

好qq

試著說「奶罐」，不要說「奶共狗瀨冠森幾時收皮」

ho qq

希望大家今次唔好J錯

仆街Mnet

倒數

好可愛

試著說「操你媽」，不要說「屌你老母」

甩呢? 主席偏心

試著說「123123123」，不要說「14123479123984123」

#18thJinYoungDay
倒數

哇

好似無咁柒

底線最低可以去到幾低？

take you home tonight
gimme gimme gimme gimme

正皮是俾遮咗隔離的

Sally包包面

好仙氣

邊個遮架?
韓站係放多左張cut出黎咋喎

我囉 原本想唔遮

隔住個moon都聞到陣臭味

你真好人
我係直程唔諗住貼出黎
好在有張cut姐

仲有兩個鐘

又要開始討論陣味

著到成個院友咁

屌中伏 雖然睇左好多次
你話佢幾衰啊 貼住我個雞仔上鏡
搵親飯拍都有佢個大頭出現

睇下好喇
雖然我都想sally係center
但驚佢又比人屌

護士味

夏天流曬汗最臭

98係center 感動

姑娘 姑娘 陳伯瀨左屎呀

性暴行犯

正想講

得得上咗位啦 隻舞佢編 路透好多都讚
我要朋友上位啊

屌,慢咗

頭髮厚

你果件似D

同第一集個樣相差十萬八千里

隻粉紅色似啲

權姑娘 陳伯瀨左屎呀

丁丁center
the greatest woojin

鎮b又leader

叻仔呀!!!

係味正正黎

自膠，原來係用陳妖怪

文福 希望唔係真

千萬不要在Google搜索金用陳！！！

雍韓站哥路透

聽唔明又知文福差
你地唔係咁都信掛

你又貼咁多

我唔會相信佢講文褔個part
張文福世界第一

希望係亂作既後記 好似之前果啲咁

好開心要上位喇!!!

當然聽下就算，對文福好有信心

理撚得佢講乜 張文福永遠世界第一

笑死我

反正

又鞭主席屍

=口=

center

是

咸咗

張文福

check!!!!

有情有義

真愛，諗起個幕又想咸

雞仔媽繼續上啊

雞肉啊

上位了

奇巴上到天台我都未到1樓啦

真愛呀

媽 好𢲡得意，雞仔真係我第一次追既弟弟

因為101成為好兄弟

我都係啊 從未咁真心追過弟弟

好難得

手機都search到 不過要拉落啲

90萬WON已經買到相機機身 賺到

咁用陳都會減少

無新圖但有舊圖GIF慰藉下

得聲

連拍 拍百鳩幾張分開掉上網

剪晒春日雞仔part播用陳囉
玩火組就三個都有晒圖既
剪完睇你點夠份量播

感覺已經睇晒成個直拍

成日都咁講架啦
佢咪剪晒佢 播用陳咯
未驚過

用陳101

反正有冇飯拍豬鹿都冇鏡頭 怕咩

produce用陳

粉絲大戰 暗黑兵法出動

剪埋阿賴囉 比晒啲鏡頭文福都好

好sexy

[url]
仆街 一開頭嗰段世界級[/url]

高汁fan art

好撚型

點解連呀森站都可以出到雞仔圖?
仲要未見到佢出呀森
到底春日組係幾好影啊 啲圖多到呢

痴線 樹櫴b真係好有天分
背心

森？

係見到有個id係呀森既追雞仔咯

好撚正，好似重新愛上佢一次咁

呢幾日好多新相新片 正

個陣先15 16歲好叻仔呀

一直覺得樹瀨個樣好有熟悉咁，比對下發覺樹瀨似智孝 有無人都覺似

頂

一直覺得熟口熟面

搵人幫我上色

真係幾似

好有困難，怕打爆個畫板

點解啲人要負皮 我覺得畫得好好喎
利申:正皮左

主席望左張相幾耐

主席好耐冇浪費才能

原來我同長頸鹿同一日生日

會唔會到時話邊個去睇就有第三次評價舞台既飛

仲唔狗衝 啲妹妹仔爭到打架添

d妹妹去到禁手機唔應援

都係....味影喇，都唔會影得靚過站，專心享受表演，應援下仲好，俾啲熱情出黎，啲仔先開心，更落力跳

996

1001

997

Happy birthday 1001